[breaking west world]Jesse 點解去左未來世界?

Jesse 個把聲 個樣真係太深刻

搞到呢家睇west world 3 都覺得個角色係jesse...